請問點樣拔除gpu風扇條線?

用鉗都唔得, 請問係咪有特別機關, 定係銲死左?

我用開較剪

咩牙

堆線下面左右嗰兩個突起

呢2個?

係，用手指左右夾住慢慢就掹到

大力啲 唔洗驚佢爛

笑死 無拆出黎清潔咩

我有用鉗夾實呢到左右郁向上扯, 都係唔得

左右搖試下

噴啲wd40

一字批攝下面個罅

見唔見到版既另一面有4粒3角形既野
去5金鋪買支辣雞, 之後加熱HI落果個4粒野到
可以成粒整出黎

一字批太厚身攝唔入
我用界刀攝再向上推都唔得

有得諗

有呀, 都係唔得

搵個夾咪得

整眼鏡嗰種

直接拉著條線扯出嚟咪得

左右左右咁郁下佢同時向上拉下就出到嚟
冇咁易比你整爛